去緊星際做架兩

去金龍仲好

等陣見蓋狗

上星期係金沙豬到仆街

蓋清...

玩百家？

500起跳點玩

帶多d錢去

無本不如跟我買馬算

今晚

喜悅賓粉穩

On9

上星期金沙城贏20k

屌你老母

700呎套房 有冇Ching come?

我 free?

Yoyo黎緊

叫左queen size床 可再加單人床only

hotel g?

睇埋東張去spa

蓋清做乜去得咁密

輸唔切

蓋青呢排好好景wor, 成日去